今日教大家一個成語，叫做《黔驢技窮》

黔 驢 技 窮

釋 義 : 比 喻 僅 有 的 本 領 、 技 能 都 已 經 用 完 。

例句：中共開始吹話要出解放軍，說明佢地已經黔驢技窮啦

大家要記得今日學過既野啊，拜拜

驢仔仲有冇第二招啊，快啲比我地共享大灣區榮耀啦

北望王師又一年
王師幾時先過關？

=口交部回應

又長知識！

大家学定残体字先
长知识了

等左好耐

習呆呆萬歲

一國一制萬歲！